Hij was mollig, knappe knul, met heerlijk grote billen, en met een klootzak die van de praktijk van de usher's, wiens lul volgroeid was, zo was verbreed en verzonken in die zin dat het echt meer op een vulva leek dan een klootzak.
